Bob叔又開新live之講聽日投票

睇完覺得講得幾中
重點香港人冇割蓆的本錢
希望大家睇完 放低佢 好好休息 聽日出黎投票盡選民責任 大審判日正式起航

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可